곤드레 만드레  나는 취해버렸어.
잘왔시유. 안그래도 오빠 줄라고 보쌈 맹글었는디. 오빠 보쌈 좋아하잖유. 요새 배추가 얼매나 꼬순지. 일루 앉어유 오빠.
 느닷없이 오빠가 뭐에요? 듣기 민망하게.
민망할거 없시유. 늙으나 젊으나 오빠라고 하면 다들 환장들 허든디. 없는 돈도 꿔주드만.  안주좋은디 한잔 안할수 없지유? 오빠. 
 지두 한잔 줘봐유.
건배.  요새 오빠 얼굴 활짝 폈시유. 어영이땜에 한동안 속썩더니 어영이가 피니까 오빠도 피네유. 참말로 세상에 없는 아부지라니께.
 맛있네. 딴건 몰라도 음식 하난 끝내줘.
딴것도 끝내주는거 많어유. 
아까 그노래 무슨 노래에요? 재밌던데.
해보까유?  곤드레 만드레  나는 냄새에 취해 버렸어
 원래 그렇게 하는거에요?
원래는 아닌디, 찜질방에서 삶은 계란을 하도 먹다보니 기양 전자동이 됐네유. 오빠도 한번 해볼티유?
난 그런거 못해요.
 해봐유. 인생 뭐있시유? 이러구 재미나게 살면 인생이지. 이러면서 은근슬쩍 오빠랑 나랑 방구도 터유. 사람이 방구를 터야 가까워지는규. 따라해봐유. 
같이유. 
 곤드레 만드레 나는 냄새에 취해 버렸어.  거 재밌네. 
